金鐘唱詩

好團結，公墓員巴絲經過支持一下啦

push!!!!!

拒絕教徒掉聖經，支持教徒利用聖經保護自己

Push

地點金鐘D出口，中信大廈天橋！

pish!!!